其實美國可以拎鄧炳強黎開刀先

佢係平民黎講最高級又自認香港最有權力既人
仲要自以為冇人可以制裁佢

衰過恐怖份子既仆街.

pish

雙黑。黑警，黑底。
紅色至愛

人權法佢唔驚
要用magnitsky

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

推

的佢去美國審

我支持樓主所講，我自己亦喺好多社交媒體上，亦都一路係咁希望咁做 ! 因為香港政府正被警黑主導，文官只係紙辦扯線公仔，現在權力及武力最強係鄧炳強，主力搞到佢時前線就會收歛，班政府文官先敢講下人話 !

佢唔去美國兼資產冇佢辦法

捉住新治安

唔知點解我覺得文官一樣講鬼話

721 唔見人

李家超 要一齊

只要美國制裁佢，佢係外國既資產都要凍結

痴線 佢係香港好好地有權有勢
使去美國俾你審 無L野啊

冇錯，槍打出頭鳥！

開一哥刀,減低d狗士氣

恐怖份子領袖

佢真正係最唔驚果個黎，本身就係鄉黑，又同美國無關係，又唔會過美國，就算有乜事就留返係新界已經大把黑社會俾佢駛

就係咁先選佢
唔肉痛 又唔係咩大影響力既人
算係法案最低武力

pp

咩叫平民？
佢同歷史上咁多個上斷台頭嘅人一樣咁可恨